## Metadane

* name: Orbiter Negatech
* shortdesc: Orbiterowa subfrakcja skupiająca się na eliminacji szczególnie niebezpiecznych technologii i eksperymentów, które nie powinny nigdy zaistnieć.

## Serce
### 1. Koncept wysokopoziomowy

* Grupa doświadczoncyh Orbiterowców którzy skupiają się na badaniu przeszłości i katastroficznych zagrożeń (end-of-the-world scenario)
* Wyjątkowo nieufni wobec żywych TAI oraz bardziej aktywnych anomalii; nie ufają, że Orbiter prawidłowo je rozwiąże
* "Niektóre narzędzia i technologie nie powinny nigdy istnieć; jeśli będziemy ich używać lub je badać, powtórzą się wydarzenia z Sektora Mevilig"

### 2. Agenda

* **Głód**: ""
    * **Stan Aktualny**: 
    * **Stan Pożądany**: 
* .

### 3. Zasoby i aspekty

* X: .

### 4. Szczególne słabości

* .

### 5. Pokusy i domyślne Porażki
#### Bonusy

* GDY . TO .

#### Malusy

* GDY . TO .

## Inne

* .
